有冇人覺得EGNINE仔好唔惦

A Mathematician (M) and an Engineer (E) attend a lecture by a
Physicist. The topic concerns Kulza-Klein theories involving physical
processes that occur in spaces with dimensions of 9, 12 and even
higher. The M is sitting, clearly enjoying the lecture, while the E
is frowning and looking generally confused and puzzled. By the end
the E has a terrible headache. At the end, the M comments about the
wonderful lecture. The E says "How do you understand this stuff?"
M: "I just visualize the process."
E: "How can you POSSIBLY visualize something that occurs in
9-dimensional space?"
M: "Easy, first visualize it in N-dimensional space, then let N go to 9."
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
When considering the behaviour of a howitzer:

A mathematician will be able to calculate where the shell will land.

A physicist will be able to explain how the shell gets there.

An engineer will stand there and try to catch it.

//////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
The biologist says "I study the principles of life."
The psychologist says "You are controlled by the principles of life."

The businessman says "My business can use its force to control the economy."
The economist says "The forces of the economy will control your business."

The engineer says: "My equations are a model of the universe."
The physicist says: "The universe is a model of my equations."

The mathematician says: "I don't care."

唔敢入來正視呀

唔敢正視你engine都唔識串

其實我專登串錯又話你知咩

7.7

Egnine

加個唔惦嘅效果, 你識條鐵咩